教大迫害學生

教育大學兩名學生早前張貼冒犯教育局副局長蔡若蓮的標語，校長張仁良表示，已經嚴正處理，他相信對兩人升學就業有一定影響，據了解兩人沒有被開除出校。

去年九月蔡若蓮喪子當日，教育大學民主牆出現冒犯字句，事隔五個月，校長張仁良表示，已經罰了該兩名並非主修教育的學生。

據了解，兩名學生沒有被開除出校，張仁良在多番追問下，都沒有透露怎樣罰，指每年都有學生被罰，都不會公開罰則和身份，今次不會、將來亦不會，他指事後逐個辦學團體約見解釋，而去學校實習的學生普遍獲得正面評價，沒有受事件影響，張仁良表示不會收回民主牆，但會跟學生會商討如何改善管理。

浸大民主牆直情出「錢小康四字真言」喎.......點罰？

劉曉波呢？

咁貼劉曉波既學生呢? 又有冇罰呀!?